「香城online」各位手足如果見到有object跌左支槍落地

講緊一啲落單object跌槍，我地更加要止暴制亂，用腳踢走支槍又好，丟埋落河都好，唔好比一啲object繼續手持非法武器使用暴力，因為太容易造成aoe傷害，同埋更加要抵制施暴者。
保護手足同街坊，不論老幼，止暴制亂

推

自推，大家留意